唔該曬今日喺彩虹站幫我嗰個女仔

你好靚女

一隻大狗公

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

唔使

唔緊要 下次記得拉返褲鏈

原來就係你條柒頭，全程視姦我又望住我個波，真係好嘔心

我怕醜

笑撚死禾